【最後機會】7:00PM改選截止了 53445*5咁排是否不智？

53445*5 chem phy

A1 CUHK NURSING JS4513
差距都大 但唔想後悔 起碼叫博過 唔博POLY係因為佢BIOx10 而我冇BIO 仲難入

A2 HKU NURSING JS6468
官網寫2016既median係24(best 5) 我都係24

A3 POLY 工程學 JS3313
對engine都有興趣 佢收69人(算多？) 我覺得都ok穩 而且佢唔需要interview 唔使擔心interview表現

各位巴絲咁排好唔好？ 比d意見 多謝

真係想讀nursing a3可以放ou nursing

THX巴打意見 咁我寧願讀興趣第二大既engine

A1 其實都係cu or poly 邊個計分對你有利就放A1 不過poly今年改制 但我都唔清楚兩間 邊間nursing對你有利 可以問下其他人

A2 算穩

A3 穩

Thx 絲打意見

訓前一推 好人一生平安

真係唔明班DSE雞會相信個3唔識7嘅人講嘢
咁撚大件事都信連登

連登仔仲好過中學老師。

good luck絲打

唔係擺poly engine broad dip
揀得Poly嘅都係有心讀專讀engine嘅人，就想俾你過到yr1 啲濕鳩科，冇底冇興趣level 3,4 啲科會好難捱
而且poly主流係揀返各自嗰科engine,broad dip yr2 已經分晒圈子好難融入

第2隻字就錯

THX巴打意見

24 分 A3 揀 HKU Eng 都得

a3轉三大名氣

唔好啊
當年我 Best 5 24 都入唔到
hku應該要收 m1 2 既人

THX 絲打意見 HKU ENG我個分去唔到佢MEDIAN 而且佢只有放榜前有得in 但我之前冇擺所以冇得in 變相唔太穩陣

btw 爸打 a3會唔會考慮放 cu science
如果真係讀左 science 都可以大啲機會轉番去 science

爸打無 m12底 數又唔係特別好
讀 engine 會好難追
我就係失敗既例子

巴打意思係CU ENG？ 我用DSE成積計算器excel睇都有差距 A3想盡量穩

巴打如果有興趣傾既可以留個 tg
盡幫

24分穩入cu eng

thx巴打 tg:yb1943

但成日都有post叫人咪讀 今晚截我會再認真考慮

city eng都可以諗

CU Eng 啦，依家建造業死哂
我 Poly ME intern 都係做中三果啲學徒咋